番工番到好depressed

依家番醫院part time tuns
做nursing student 做既野
番到好驚 覺得自己好蠢好無用
做野又慢 番第2個月都仲未好上手
我其實有比心機 但我可能真係能力底
我諗緊自己係咪唔適合做護士依行
但grad左唔做我都唔知可以做咩

加油

每個freshgrad都面對一樣嘅問題 you are not alone 做多啲就熟 加油

加油呀
做得耐就會上手 啲野會做得快啲

今日都係一樣做得咁慢
不過多謝你地句加油 我覺得好warm

通常返第一份工覺得自己垃圾都不如
調整下心態, 做多啲就會好啲, 加油

好明白你而家嘅感受，加油！

樓主我都係覺我自己好蠢返左兩個月都矇下矇下
大家一齊加油 你會發現你會好有用
唔好人比人

我好想可以做得更快
番A自己一個既話
我會早番同遲走
有時D護士會幫我chart obs
個下我真係好唔好意思
因為我太慢 做唔好自己份內事
要人幫我執手尾 我唔想有野留底要人跟
呢樣係令我最難受 自己好似一個豬隊友